比人飛左2個星期之後覺得.....

突然覺得自己真係好似同緊香港政府拍拖 拒絕同市民溝通 拒絕回應市民訴求 然後比佢一槍射死

但我都想我既付出同改變可以吸引翻佢

得啦得啦

你出翻去做你既係咪都屌既連登仔啦

你點知架

明白

想當年我都係咁..依家好想還富於民 希望佢會放棄佢依家個市民

呢個比喻 完全體會到
你地仲有冇聯絡架？

佢比block曬所有聯絡方法

連記者會都唔搞

睇黎佢真係做得幾絕
但你地因咩事分手啊？

佢就話性格不合
之後我問都冇得問就block左我

咁佢都似冇心去解決個問題啦
件事可能都唔係咁簡單 .....

我諗巴打你應該都會幾無助 有冇同fd呻下？

唉 我都唔知點算，依家工都冇翻，日日係屋企做廢青

辭佐工？ 定係仲讀緊書？

生活冇D寄托既話，個人都易亂諗野

深深體會到

辭左工，份工完全為錢翻，一點興趣都冇

SORRY忍唔住笑左
依個比喻實在係太正
利申,曾經有同樣感受,但佢覺得要講既都已經講哂

其實都係既....自己心內都清楚明白,唔肯接受姐

遲佐D覆
巴打 睇黎你都好似有D目標咁 先會唔想為錢番工
依加有冇搵工啊？有冇咩心水？

搵左工啦

咁都好，番工未啊？
番佐既話 都可以幫你生活有D寄托
如果唔係，一個人諗野都會幾辛苦....